\documentclass{scrreprt}

\usepackage{blindtext,booktabs,color,nicefrac,polyglossia,setspace,xltxtra,yfonts,hyperref,fancyref,listings,makeidx}


\setmainlanguage{german}

\setromanfont[Mapping=tex-text]{Linux Libertine O}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{Linux Biolinum O}

\onehalfspacing

\title{Schmutztitel}
\author{Jonas Fehrenbach, Lena Krienke, Robert Schütz}
\makeindex

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\subsection*{Abstract}
Dieses Dokument dient der Übung des Satzes von umfangreichen Projekten in \LaTeX\index{LaTeX@\LaTeX}. Es gehört zum achten Übungszettel des \LaTeX-Kurses im Wintersemester 2015\,/\,16. Inhaltlich hat es so ziemlich nichts zu bieten, es könnte aber interessant sein, sich den zugehörigen Sourcecode mal anzusehen, da er eine Menge interessanter \LaTeX-Kommandos enthält.

\input{chapters/chapter1}
\input{chapters/chapter2}
\input{chapters/chapter3}
\input{chapters/chapter4}

\appendix
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings 

\printindex

\end{document}
